
                      La película si es buena pero no tiene aquel factor Wow!!, es una película buena pero hasta ahí. Siento cortaron cosas muy interesantes e importantes que en el libro estaban. Percibo que no se logra ese efecto de suspenso que en el libro estaban al ir siguiendo cada pista que Margo deja.
        
            